點解香港小姐可以有支那人參選？

今朝得閒睇下做咗全城笑柄嘅港姐 wikipedia
發現原來有兩名支那人可以入圍
1號蘭倚婷 同 19號 楊釩

CCTVB真係越嚟越多支那雞

仲有2號庄嘉慧
會唔會包辦三甲呢

支那琦咪又係支那落黎 你班連登仔當佢神咁拜又點計呀

莊嘉慧應該唔係卦
我識佢屋企人
所以話佢係支那人我都R晒頭
明明佢屋企人係姓莊
但佢參選時變咗姓庄

有無身份証先？

鄉音雞...

咁你都真係好得閒
我代CCTVB多謝你

親 香港是中國 沒分別

可能有俾錢cctvb

睇下啫
如果唔係有連登 post 笑港姐去西貢拍外景
我都唔知原來選緊港姐

亞洲香港小姐

無綫亞視化
咁港姐亞姐化都好合理

富貴黃金屋？

cctvb幫政府引入內地專才嘛

其實不嬲都有

朱晨麗就已經係支那雞
仲有邊隻？

佢老豆老母是但一面係香港人就選得

上年都有
何依婷
邱晴

佢兩個土生土長

有d廣東話都未正